【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版，召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

各位手足先say句sor先，因為小弟突然之間睇到某個po講李柱銘，好心急想send個睇法出嚟。但你知㗎啦，小弟受眾又唔多，又係個分化撚【係啊我係反對進攻功能組別 + 好戰巴啊，但我唔甘心咁樣就自廢武功，今日篇幅所限。】。所以無人推好正常既【仲要膠】。
不過，今日點講都好，重點如下啊

召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

1.你話，小，我光復香港既目標都唔同~
答：但你咁樣係可以幫到國際戰線+其他戰線既手足wo，兄弟爬山可以共同努力㗎，你幫我，我幫你咁解姐

2.你又話，小，會曬我時間㗎，我時間好寶貴㗎~
答：去vote4 hk 簽署到confirm signature【記得一定要出Your signature has been confirmed個畫面你先簽到聯署㗎】，唔夠1分鐘，幾個聯署咪最多曬你十分鐘左右。
黃色Youtuber圈都話要CLS【其實應該再多個 No Skip既，因為咁樣可以令果個Youtuber收到錢錢，咪做到更加多高質既片俾你地咯~】

聯署都可以嚟個SECS㗎
S: Sign【簽署聯署】
E: Email【去Email度Click封聯署確認信】
C: Confirm【確認有綠色提示字】
S: Share【俾更多人一齊簽，眾志成城】

3.你又話，小，我一個簽又無人簽，玩撚啊？
答: 恭喜你答到問題所在啦~ 你一個簽係唔夠㗎，所以要些牙，同玩個聯署challenge，邊個簽咗一個聯署就Tag三個人，而果三個人亦要接受挑戰，自己簽完一個聯署再tag三個人，如此類推。616都做到200萬人，69都做到100萬人啦，聯署要10萬咋wo，成10倍既容錯率，點計我地都著數啦~
香港人最鍾意跣人蕉皮，你咪可以喺幫到運動既同時合法地跣一鑊，對方又唔會話你撚化佢既，搞掂~

4.你又話，小，我憎鳩外國勢力㗎【同時適合於政治潔癖】
答：其實呢，就同你憎鳩飯民既道理一樣【我都係憎鳩】，你憎鳩咪利用佢最大功用，用完咪當佢condom咯，飯民點解可以隨時當你condom，咪就因為佢喺需要既位度利用到你既最大功用，用完咁咪搞掂當condom咯。同樣地，你憎鳩外國勢力，就要利用外國勢力對你既最大公倍數嚟達成你既目標。大家既目標都係要光復香港，實現雙普選㗎，再經民選政府實現五大訴求㗎係咪？

廢話就唔多講啦，連結就喺上面~記得些牙，簽曬佢啊

國族自主自強，構築香港共同體
重新立約，還我民主
香港獨立，唯一出路

P.S. 約 = 社會契約論，有興趣自己google~

推啊 唔好拉啊 我分化撚姐
但先國家之急而後私讐啊

分化撚既一個請求 我唔想呢個都被鬥啊

求推呀

同樣報道相關既高質PO【純粹私心揀】
排名不分先後~

- 外媒政要關注港共高調拉人 李柱銘：自己被捕感覺「舒服曬」 終於有機會同優秀既香港年青人同行民主路

- 拉一個李柱銘可以trigger到八國聯軍咁發聲

- 討論區入嚟多謝曱甴強鳩拉李柱銘導致全球再次關注香港

- Twitter十級大火！美國英國聯合國歐盟澳洲加拿大意大利台灣國際高度關注李柱銘被捕！

- 查理斯王子：我們任由香港聽天由命，但願民主黨的李柱銘不會被捕

- 討論區李柱銘發起新式鬥黃 唔鬥人地鬥自己

推

推啊 聯署同國際戰線好撚緊要啊

幾個聯署要大家簽同緊急推啊 仲差一日咋
Deadline之前簽咗佢同些牙，命運自主

1.香港獨立【差52000 = 約20倍係100萬，約40倍就係200萬】

2.調查資產轉移，凍結資產【差94000 = 約156倍係100萬，約310倍就係200萬】

shi唔記得Highlight

1.香港獨立【差52000 = 約20倍係100萬，約40倍係200萬】

2.調查資產轉移，凍結資產【差94000 = 約156倍係100萬，310倍係200萬】

邊緣人都要推po啊
放低私怨，一起謀取香港出路啦

一定一定要推上去啊 我要大家掙扎！！！

呢個係前幾日喺TG既聯署告急massage

跪求🙇🏻‍♀️ 跪求 🙇🏻‍♂️ 跪求 🙇🏻
⚠️⚠️全球簽名師 死線戰士 ⚠️⚠️
出征啦! ✍🏻 出征啦! ✍🏻 出征啦! ✍🏻
簽完名後請廣傳📢📢📢

達標100,000🏆

文宣好重要, 不要看輕簽名. 多條戰線發展好重要.

有人質疑簽名無用!, 不做連一絲機會也沒有🤨#‎IMMOTCHINA

Liberate Hong Kong. Free Hong Kong

💟注意: 💯簽完, 記得電郵確認👍 一至三分鍾內無收到電郵, 請再簽✍🏻🙏🙏💟

<最後3天> 欠55,239✍🏻
截止日期 2020.4.20✍🏻
改叫中共病毒【過咗Deadline】

<最後5天> 欠62,356✍🏻
截止日期 2020.4.22✍🏻
香港獨立【召喚台灣手足幫手簽啊】

<最後8天> 欠69,744✍🏻【宜家差52000】
截止日期 2020.4.25✍🏻
中共賠償香港損失【呢個照樣召喚】

<最後18天> 欠34,504✍🏻【差500…】
截止日期 2020.5.5✍🏻
加台灣入聯合國

<最後19天> 欠96,731✍🏻【差唔多數目】
截止日期 2020.5.6✍🏻
制裁 鄭若驊

<最後19天> 欠49,689✍🏻
截止日期 2020.5.6✍🏻
制裁克警務處長鄧炳強

<最後20天> 欠92,399✍🏻
截止日期 2020.5.7✍🏻
制裁林鄭月娥 【最憎柒婆都剩85000?】

<最後23天> 欠89,554✍🏻
截止日期 2020.5.10✍🏻
將中共及who高層列作 紐倫堡審判

<最後26天> 欠99,799✍🏻
截止日期 2020.5.13✍🏻
制裁CCTVB同黨鐵

<最後26天> 欠81,716✍🏻
截止日期 2020.5.16✍🏻
中國起水壩 截咗 泰國水源 泰國叫 香港及台灣幫手聯署

［緊急］國際戰線召集十萬聯署師，簽曬兩個告急聯署及廣傳

【聯署要人】人權法制裁狗官聯署，十萬thx

陣間幫你推埋 好撚緊要

手足

再加兩個呢度無既

游乃強

吳重儀「知道嚟做咩？我又唔係監警會」

好小人

我要十萬

加油啊p牌樓主

真心好撚少 200萬既大家要創造奇蹟啊

200萬去左邊

承你貴言 呀，繼續掙扎啊

香港人已經忘記啦

唔好呀

偷個圖

本身有個tg group 但可能無乜人簽 個group都有7萬幾人

我睇過幾個大谷都有4萬到6萬左右

簽名師

推推

［緊急］國際戰線召集十萬聯署師，簽曬兩個告急聯署及廣傳

10萬 Thx

外部推緊

順便推

【突發】仲唔仲記得五大訴求有獨立調查？「英國國會獨立調查」要人！

唔好胎死腹中啊

呀 推上去啊啊啊

更多人睇到同做啊

係時候帶嚟新既心態武裝啦

掙扎啊 唔係廢文嚟㗎

老漢推po啦

同我推啊

連登要進步啦

200萬要簽好聯署啊

認同俾個like 同 推啊